# envio-correo

Envio de correo

## instalacion
```
git clone https://gitlab.com/JoulesOrtiz/envio-correo-awsses-node.git
cd envio-correo-awsses-node
npm install
```

***NOTA: Deberas editar el archivo config.json con tus AWS keys y  tambien app.js con tu cuenta de correo verificada en aws ses.***

```
node app.js
```